希望年輕一輩能諒解年長一輩的中華情意结

好多年長一輩一樣反共，討厭林奠，狼英。但卻冇可能否定自己中國人身份。更不會否定中國的一切。他們會欣賞某些中國文化。

欣賞乜嘢「中國文化」？
講嚟聽吓？

支共就係揸住呢樣野
所以垃圾支那文化必需否定

事實老人家某d觀念已深入骨子裏
反共已經好好

司徒老鬼之流 呢班最撚仆街

你錯啦
年長大多數係對中共有情意結
我唔反對佢地認自己係中國人
但係好多自認中國人嘅大多數都係覺得中共做得好
中國變世界強國係因為中共搞得好，其他世界咪一樣有衰嘢bababa

大部份香港人只係反共, 唔係唔認自己既血統。
只係唔認同, 甚至憎恨同害怕中共果套原則同管治手法。

但正正就係呢班人黨國不分

馬吊，飲食

有冇聽過同心圓理論，唔撤底撕開中國窪地發明民族只會風火輪

先清算共匪
但大中華膠一樣要滅

利申：老豆就係反政府既大中華膠

先拉攏，中共消滅再感化

批鬥
文革
大屠殺

乜嘢飲食？

馬吊已變成香港麻將,
香港麻將同馬吊係兩件唔同既事
唔係乜嘢「中國文化」, 係香港文化

乜撚野三國文化呀屌你

歷史同文化你老母分唔到?

中國同中共唔同

情緒勒索
家用
人情

中華文化是個誤區
中華不是民族
只係南京政府要繼承滿清政權及彊土的藉口
中華就是所謂五族只和

然而，用獨立民族來說，我們大部分人是漢人
絕對唔應該承認自己是中華民族
因為我們是漢族人

愛鄰國更加要反共
呢個政權咁多年殺咗咁多鄰國人

偷呃拐騙

我們是粵族人

食野味囉

係咪又係欣賞佢地飲食文化之類
係我眼中，中國只係一個有歴史無文化既地方
有文化既人唔係死左，被逼害就係逃亡左

係
始終成長背景唔同，觀念根深諦固
我地要接納佢地，反正企圖否定佢地只會令佢地更加反感